唔好再講舉美國旗、唱美國國歌冇用

我冇嘢講，馬上買美國旗、學唱美國國歌

收皮啦青山陳雲派
有撚用咩 最多TWITTER同你講下

不撤不散 各自努力
五大訴求 缺一不可
光復香港 時代革命
長期戰 不氣餒
唔好意思，阻你一陣
-
香港人重要日程：

8月16日：學界萬人炒聯手萬人集會（2000遮打花園）
8月16日：大家記得撳錢

8月17日：教師大遊行（1100遮打花園）
8月17日：光復紅土（1530紅磡馬頭）
8月17日：寵物集會（1930愛丁堡廣場）

8月18日：民陣大遊行（1500維園）

8月23日：會計界遊行（1230遮打花園）

8月24日：觀塘大遊行（1300駿業街球場）

8月25日：荃葵青遊街（1400葵青劇院集合）

各位手足，到時見！

不因人廢言
如果你覺得呢個只係等留喺口水戰咁你未免太.....
琴晚trump trump出完聲後今晚大陸即時強硬反攻，收美國額外關稅
真係純Twitter口水戰？你諗清楚？

818

搞清目標啦 ！！ 美英真係幫唔到香港

英加紐澳美舉乜都唔割

O SAY CAN U SEEEEEE

英美幫唔到，靠你條柒頭幫？

sir, this way

你有咩好提議？咁你要主動做。
大家咪各自做返自己覺得可行之事
兄弟爬山各自努力，不分化，不割蓆
講到今時今日仲要講

Trump真係好鍾意玩習總

邊個再阻人舉美國旗就係鬼！

各有各做, 但堅持繼續舉

又係時候再推一推呢個Post了

根本中共好驚美國介入，派好多鬼分化香港同美國

All I wanna say is that they don't really care about us!

舉咩都唔割 (唔計五星旗)
不過建議以英美港為主

慢慢黎, 唔使急, 至緊要快

齊做美國人

舉多枝旗都要管

美國有咩唔好

現今中國最大敵人就是美國

唔舉美國 唔通舉港獨？

做唔做到野都好，凈係睇佢撚狗都心涼啦

maybe, but who cares? as long as he (and Trump's team) speak for us, that is good enough.

習大大都翻唔到牆睇Twitter 啦

如果舉中華民國國旗？

歌詞黎呀大佬

7咗，sor9ly

不如舉哂八國聯軍
串下中國都好

敵人既敵人, 就係朋友

更何況中国多次抄美國野當自己發明

支那人無一個係無辜既

MJ

唔舉美國旗 唔唱美國歌
咁去gap買件美國國旗T

For the land of free and home of brave
點都要背呢句

收皮啦 美國唔係淨係得trump一個 成個國會都做緊野

习大大女儿可以睇到

話舉美國旗無用既，睇左以下tweet先好講嘢：

之前同意舉英國旗，對美國旗有啲保留
而家舉腳贊成

齊來參與instagram同facebook嘅 #全城㩒美元 #USDchallenge 啦

一齊把愛傳出去，令更多人係ig同fb見到，之後㩒美元

［突發］有人起ig搞左個「#全城㩒美元」挑戰

敵人嘅敵人就係朋友

根本八國聯軍段歷史比中國扭曲曬

葉劉叫林鄭落區
侵侵叫習仔同示威者面談

結論:葉劉同美帝口吻一致,葉劉係鬼

8.16 全民提款! 揸現金，不消費

與其諗塞機場對錯，不如諗8.16㩒錢經濟戰

依家一旗難求，聽日再搵下

想問 寵物，會計集會有無文宣呀???
我想推多次唔同群組俾人知

未做就話幫唔到，你咁樣就真係幫唔到喇
咩都試下做唔得架咩

會計遊行